洗唔洗一人一信投訴TVB新聞台報假新聞

TVB新聞

真相

Update 1手持水刮，不是鋤頭
2 名叫 sam cheung，Facebook 在此，可加他好友，並留意他左手橙色手錶完全是相同的。

3.cable全片
4.張淼 Cheung Liu 高級督察
(交通部)(傳票及拘捕科)(第一組)
28601313
辦公室 公安總部三十樓

5.公安只係澄清左係水撥唔係鋤頭，由頭到尾 滲透示威者至衝閘口，sum cheung冇出示委任狀冇表露身份，2個飯民議員問佢都唔理唔彩。

///案件重組: 個位男士用鋤頭整開個鐵閘 想帶頭 示威者無人理 楊岳橋 譚文豪上前阻止 記者亦影住 該位男士無任何裝備 口罩都無 最後事敗 該名男士由鐵閘入左去警方個邊 證實係警察扮示威者

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，
請廣傳！！！！

可以入post睇睇
最好幫手推埋上熱門
等多啲人睇到

(想share但又懶既直接係最底copy再開！)